(有圖)有冇人覺得NBA 2K個主持人Rachel好正?

運動型，隻腳無得頂

係無乜波 次次loading畫面都打一次j

冇波 end of story